黑警越來越囂張

黑警越嚟越過分越嚟越囂張打細佬,好似打悍匪噉樣打

請推低風險高回報行動post，和理非也可以做
今晚觀塘狗舍呢單野 證明大家真係千其唔好嘈到佢地訓唔著 尤其是用防狼器

入面有教學

係悍匪仲好待遇過學生平民